
Ты самая-самая! Самая-самая!
Самая красивая! Самая желанная!
Самая любимая! Моя долгожданная!
Ты от улыбок, словно гроздья рябины, румяная! (2х)
Это чувство, при нашей первой встрече
То, как ты улыбалась, я мог смотреть бесконечно
Я не отпускал твою ладонь
Побудь со мной еще немного, прошу, постой
Это действительно была любовь
Я знаю! Мне хотелось слушать твой голос часами
Радоваться малому, ведь мы не капризные
Спасибо, за то, что ты есть в моей жизни
Во всем хорошем присутствует часть тебя
И мне никто не нужен, лишь бы ты была
С тобою рядом всё обретает смысл
Дышали друг-другом каждый день, как чистый лист
Доверяли, не устраивали сцен
С тобой всё цветное, даже среди серых стен
Ты одна во всем мире понимаешь меня
Только ты... И твои красивые глаза
Ты самая-самая! Самая-самая!
Самая красивая! Самая желанная!
Самая любимая! Моя долгожданная!
Ты от улыбок, словно гроздья рябины, румяная! (2х)
Обычная квартира, тепло и уют
И я только твой, любимая, я тут
Совершали глупости вместе
Молча слушали, по вечерам, любимые песни
Мы любили просто помолчать, ни слова
Читать в твоих глазах, влюбленных, о чем-то?
Провожать закат на берегу
Нашей любви не нужен перекур
Летом заснуть с открытым настежь окном
И посреди ночи проснуться от укусов комаров
Убрать съемную квартиру за 5 минут, как
Заплатить, уйдет хозяин и снова бардак
До трёх утра — смотреть фильмы
А в 7 утра вставать на работу
Так хочется спать, сильно
Открыть глаза, понять, что это не сон
Ты со мной и я действительно в тебя влюблен
Ты самая-самая! Самая-самая!
Самая красивая! Самая желанная!
Самая любимая! Моя долгожданная!
Ты от улыбок, словно гроздья рябины, румяная! (4х)
